[信任遊戲] 一個都不能少的規則

比人捉左唔緊要
你地唔好講野 信我地 唔好怕
最重要係唔好怕 唔好有恐懼心覺得冇人會幫你地
唔好信班黑警 講任何野 唔好心軟
比人捉左嘅人／有不幸事件出現
我地一定有人會幫你地搵律師
會起晒你地去左咩警署
之後用盡全力幫你地
因為你唔係獨單一個
一個都不能少